手機仲有咩app好撳?

成日一丁友果陣就開 FB IG SC TG等等
9成既時間都係睇緊D冇乜營養既資訊
試過down 電台既app 諗住聽下有聲好書個節目提升下文化修養
點知集數又唔完全 冇得追番之前既集數
搞到唔知個故事發展緊咩事
暫時覺得duolingo 得閒撳下都幾好玩
咁多位巴媽打仲有冇手機app 介紹

同求

垃圾IG 來來去去都係個d重複嘢
仲好多抖音

近期試玩Reddit

太多垃圾資訊
要改下D壞習慣